香港短短一個月內兩次有感地震

12月5日
1.4級

1月5日
3.4級

2月5日
??????

3月5日
??????

1.4 3.4 5.4 7.4

大亞灣爆未？

警察：驚就唔好出街

巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震(1)

3月5... 7.4...

[url]嘩

原因是能量轉移

5.4
7.4
9.4

香港有核彈咪震